入左三十手700熊過夜

聽日等收錢

又發達

咩位打靶？

留名等睇打靶

得啦,confirm今日引熊

留名睇7

睇下邊個笑到最後

講個no.黎睇下

留名聽日入黎笑你個傻鳩

圖

40蚊一手

等睇連燈仔發功

見到deep V 就知咩事啦

買你對家

仲唔引到你買熊！

收市走哂，賺咗四成走人

發發喇

夾爆再跌

又贏

Fat fat